最唔撚環保就係d 廣告商，環保撚幾時清算佢地？

成大幅貼紙貼落牆身，隔兩三日就換一幅，打極光既燈射廣告板，24 小時開足電視播廣告，成日做街站送獨立包裝禮品

依d 又唔撚見你地班環保撚會出聲屌，走去攪埋d 細微細眼影響民生就最撚叻，我屌你老母環保撚

人地收錢做環保，點會倒米

啲大公司
印錯一隻字就大批宣傳品車去堆田區
啲仲用得嘅紀念品 例如文具 尿袋 水杯
因為過咗推廣期 成櫃掉晒
又唔見佢哋理

大家用同等計價錢去計電量 商家就日日大電視去賣廣告賺錢 公平咩

秒

銀行講環保要取消月結單, 但個個月就幾封廣告信寄過黎

環保撚:無光環既野,我地一般唔會做

秒你個閪咩
光污染

一件事得一個問題 ?
定你頭腦簡單只係諗到一樣

她促請政府儘快探討減低光污染的諮詢和立法工作，並推廣使用環保節能燈具。

明明光污染都係環保問題

提兩句就叫做左

無錯
借錢就不停寄
月結單就唔寄

佢邊敢叫人唔賣廣告
大財團彩你都傻
飲管買少樣野咪ok lol
環保撚

環團不嬲口遁 飲筒都係商家佬自己決定
龍門任你擺

成功爭取

平時燒唔到肉你唔覺有姐
搞商家佬十次你睇唔到
今次飲筒搞到你一次
你咪覺得1:0 lor

秒你老母臭閪
淨係光污染咩？
你知唔知地鐵站巴士站啲廣告換得幾密
啲宣傳單張過咗期就大批大批咁掉
小市民去食飯拎枝飲管就窮追猛打
大集團大企業日日製造大量廢物就視而不見
屌你老母臭閪呀環保狗

屌 人地做十樣你就針人地冇第十一樣
燒到你咪話人窮追猛打
燒唔到你咪話話人視而不見
而家係樓主話冇
立即揾到一樣係咪秒呀你老母臭閪

我屌你老母個臭化閪，唔講由自可，講起把撚火，你呢單嘢2016，依家2019都嚟緊，咁超級市場解決咗掉過期或次貨食物未吖？ 你夜晚走去超市後欄睇下？

環團商界本一家，扯貓尾環保為名益商家為實，你叫啲商家嘔返一路賺落5毫子膠袋徵費出嚟先講啦